點樣可以令Whatsapp入面d 19 group沉底？

已經mute撚曬d alert
但每次有d撚屌發d 19 post又推番起個19 group
有損市容

點解唔退group？
因為唔想比人標籤/講閒話/話小器

點解當初又入？
比人夾左入會我都唔想

有冇人知點做？

發你老母

真係朋友、屋企人就轉其他apps傾
whatsapp專比垃圾group

做話題終結者

然後whatsapp唔開通知

同你調番轉

熄左啦
但我唔想見到個19 group置頂

封存對話

用第二部手機潛入個group，跟住不斷咁post鹹野上去，跟住d人知道呢個group比毒入侵左，d人就會自動退group or沉底架啦，信我

有新msg 都係會彈返上面

釘最重要個對話係頭，排位排到要look 落去，最多係咁

以前覺得line 之類app 太花巧，但佢跟ac 唔係number 真係可以分開吹水group 同私人事

咁真係唔知波